無交$320 收左信都唔記得交

係咪要乖乖地交$1000

當自己做一次不合作運動

收到法庭信未
不過遲左交都罰梗

呢個諗法幾好
但係要比多$680

收咗
即係第一日收告票 21日冇交 然後佢寄信 再十幾日冇交
尋日係最後一日

定係會寄封信黎直接交$1000

一樣情況 3號收信 要我13號前交 過左兩日先就得 用網上銀行交返 仲交到 呢個情況遲下會唔會收信話要交1000?

唔會

以前交錢就話麻煩姐，
呢家足不出戶，電話上網襟幾下就攪掂，
320變過千蚊，抵撚死

有無支票 今日開張$320星期一11點前照寄出去

結果會兩個：1 你張支票照扣數 平安

2 法庭寄反張支票比你 ，等1080 再寫信去法官講自己有理由，請求佢收反你320，理由就自己唸下啦，再唔得 就交1080算啦

我兩樣都試過

其實你試左依家去PPS 或者銀行ATM 交未？
只要你交到 ，就唔會收1080
個交費編號一到期就會失效，交唔到
不過有時我過左一日都照交到 咁都無1080收

竟然用pps交到
不過未知最後點